{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108163",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 중리 에이스"
    },
    "text": "エースホテルは計31室の客室を保有しています。韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。当ホテルは宿泊費を引き下げてコストパフォーマンスを高める努力をしています。現在は1日に先着順で3つの客室をイベントルームとして運営しています。ただし、未成年者の入室は不可能であり、入室の際には身分証明書の確認を必須としています。身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。客室料金は2人基準で策定されており、追加人数が発生する場合には1人当たり10,000ウォンの現場決済が必要です。キャンセル及び払い戻しポリシーは入室当日はキャンセルできませんが、入室日から2日前までは無料でキャンセルが可能です。当ホテルは中里洞住民センターの裏側に位置しており、中部消防署と漢南大学、牛松台からは車で5分前後の距離に位置しています。また、道路から少し離れているため、静かな環境でリラックスすることができ、Netflixを利用することができて満足度が高いです。全般的にすっきりとした快適な宿であり、再訪問の意思が高い所です。さらに中里洞最大規模の駐車場を保有しており、客室にはネットフリックスが設置されており、一部の客室ではサウナも利用できます。また、シネホテルでは無料映画が視聴でき、客室内にはノーハードPCシステムが構築されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "エースホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "エースホテルは計31室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "エースホテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "エースホテルは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "エースホテルではどのような努力をしていますか？",
            "answer": "エースホテルは宿泊費を引き下げてコストパフォーマンスを高める努力をしています。"
        },
        {
            "question": "エースホテルでは何日に先着順で客室をイベントルームとして運営していますか？",
            "answer": "エースホテルでは1日に先着順で3つの客室をイベントルームとして運営しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はエースホテルに入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "エースホテルに入室する際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "エースホテルに入室する際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、エースホテルに入室できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの客室料金は何人基準で策定されていますか？",
            "answer": "エースホテルの客室料金は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、エースホテルではどのような決済が必要ですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合には1人当たり10,000ウォンの現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "エースホテルのキャンセル及び払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "エースホテルのキャンセル及び払い戻しポリシーは入室当日はキャンセルできませんが、入室日から2日前までは無料でキャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "エースホテルは中里洞住民センターの裏側に位置しており、中部消防署と漢南大学、牛松台からは車で5分前後の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの環境はどのようですか？",
            "answer": "エースホテルは道路から少し離れているため、静かな環境でリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "エースホテルの客室にはネットフリックスが設置されており、一部の客室ではサウナも利用できます。"
        },
        {
            "question": "エースホテルでは何が利用できますか？",
            "answer": "エースホテルではシネホテルで無料映画が視聴でき、客室内にはノーハードPCシステムが構築されています。"
        },
        {
            "question": "エースホテルはどのような宿ですか？",
            "answer": "エースホテルは全般的にすっきりとした快適な宿であり、再訪問の意思が高い所です。"
        },
        {
            "question": "エースホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "エースホテルは中里洞最大規模の駐車場を保有しており、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 738
    }
}